{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 해와달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 ペンション利用後は整理整頓を原則とし、生ゴミとリサイクルゴミは分別収集しなければなりません。 施設物の破損や紛失の責任はユーザーにあり、破損した物品に対しては実費で補償しなければなりません。 爆竹の使用は絶対禁止されており、干潟体験後は外部からきれいに砂を洗わなければなりません。 また、専用プールに干潟で採集したハゼや貝を入れることは控えるべきです。 早期入室や遅延退室の場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生し、ペットの出入りは制限されます。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 チェックイン後から夜10時までバーベキューを楽しむことができ、バーベキューは4人基準で2万ウォンで、事前予約が必要です。 幼児、子供と一緒に利用できるメゾネットタイプがあり、各部屋にカラオケが完備されており、営業時間は入室以降から午前0時までで、無料です。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "生ゴミとリサイクルゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "整理整頓を原則とし、生ゴミとリサイクルゴミは分別収集しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失の責任はユーザーにあり、破損した物品に対しては実費で補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "干潟体験後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "干潟体験後は外部からきれいに砂を洗う必要があります。また、専用プールに干潟で採集したハゼや貝を入れることは控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "早期入室や遅延退室は可能ですか？",
            "answer": "早期入室や遅延退室の場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生し、ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から利用できますか？",
            "answer": "チェックイン後から夜10時までバーベキューを楽しむことができ、バーベキューは4人基準で2万ウォンで、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 556
    }
}